新手買2手車一問

有冇師兄可以分享一下同人私下買車嘅手續同埋程序

賜酒

一手交錢一手交貨

上架同過牌簿一日內做唔做得切

做得切

book定一定得